Dekking voor jezelf, sir, direct en ga naar je eigen kamer."
Ik durf aanwezig zou ik niet zoiets; integendeel, ze hadden verwend mijn sport met Ellen, Ik was vastbesloten ze moeten betalen voor het zelf.
"Hoe durf je met mij praten, je vreselijke jongen?"
"Niet verschrikkelijk, lieve tante, kijk op deze arme domme ding, en zie hoe hij longs te zijn."
Na deze Ik heb haar in mijn armen als haar te gooien op het bed.
